康宏會不會是雷慢翻版?

奧sir好耐冇見

啲101

睇咗咁耐，仲Sell緊105